
2009-04-18t01:30:0z
dunya
abd başkan barack oba cıa görev terör sorgu sırasında işkence yap iz ver gizli genelge kamuoy  bush yönetim ni izn işkence yap ajan yargıla abd başkan barack oba işkence yap cıa görev  cezai yaptırım getir herhangi bir ad at kar  oba nın karar george w bush dönem su tahta gibi  yöntem iz ver genelge kamuoy açıkla gün  abd adalet bakanlığ nın yayınla  gizli genelge açıkla konu bir  düşün bildir oba tarih karanlık  acı verici bir sayfa geri bırak   oba genelge sakla zaten bilinen sakla olacağ   çok sayı eski  yeni cıa görev serbest bırak  ayrı genelge daha fazla kısm gizli kal  çaba  insan hak örgüt  çok sayı abd yetki genelge  al yöntem işkence olarak  cıa daha önce  terör zanlı  sert  yöntem kullan kabul    abd başkan sert  yap cıa görev bush yönetim tarafından alın  uyarınca davran  soruştur  oba zaman  enerji geçmiş suçlayarak harca hiçbir şey  bu intikam değil kusur  zaman  eski cıa başkan michael hayden  genelge açıkla tepki göstererek cıa yetki şimdi daha çekingen olacak  müttefik  hassas istihbarat  istek   eski bir üst düzey yetki  bazı teknik iş  şimdi  terörist   hücre böcek atacaklardıkamuoyuna açıklanan genelge cıa  terör zanlı  uygula sorgu yöntem tüm detay tarif  el kaide üye ebu zübeyde   uygula sorgu tekniğ ara zanlı silkele yüz kavra yüz  karn tokatla uzun  ayakta  uyku tut su tahta yatır  var cıa  sorgu fobi ol tahmin ed zübeyde ni hücre böcek at düşün  orta  zübeyde  böceğ sok   aslında bu böcek insan zarar tırtıl benzeri bir hayvan  
